沒事兒國: PMI新低

支那官方

說好的沒事兒呢

又降準放水搞撚掂 CPI下次要升幾多

支共會唔會跪低問攬炒巴借蟲洞機救国?

哇屌你仲低過香港

我估再低 呢個數都係假

都算老實， 肯公佈一個咁低既數字

因為實數仲低

因為實際仲低一大截

其實年年都降準, 仲有幾多年可以降?

唔開工，唔開廠，唔開檔，唔開車都有呢個數

中國數據都好信？
佢地要經濟保8先會穩定到整個國家
保5已經危險
宜家我諗佢唔負都當自己贏左

仲成撚日話

定向降準 非大水漫灌

控制放水俾有需要嘅中小企 唔會吹大左資產樓市泡沫 控制得好撚好架

收皮啦 成個支那地方政府債/樓價/企業債 全撚部都係泡沫呀

未爆係因為政府強行唔俾人沽ja

今年春天無左果啲好差既煙霞/低清空氣
明顯空氣好左
支那快啲亡國, 還我潔淨空氣

應該低多一半

0.296
0.357 就差唔多

duodenum

支爆未？

所以唔會支爆，
只有人民爆支

咁下次個數字咪會升囉，支那又贏

中國個市點都唔爆

睇官方數字
PMI 要移個小數位
GDP要加個負號

最怕支那成功用攬炒戰術打敗特朗普

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

報細數
星期一繼續升
沒事兒